愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟 facebook專頁

大家請like and share

推

多謝支持

push

Push

support

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

邊個整個簽名page

點解咁慢既
人地一秒8個

我地追求真實

推到上熱門

兄弟爬山

大力推

大家笑完記得Share出去

大家不要再爭鬥了
我們都要想想香港明天的未來

Push!!

巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！

推呀

求其隊百五萬二百萬膠化件事就夠、等佢拖馬最多一萬幾千、輕鬆收皮一勞永逸